cal 個仆街熱線要幾耐先打得通

岩岩去左7仔交電話費
交之前去左csl攞張繳費單
個員工提我要打25123123去開通返佢
等撚左成個鐘都打唔通仆佢個街
我想問有無電話一打就有人聽打

3HK驚喜轉台優惠
🎈4g 21M 5gb後降速
🎈4g 21M全速真無限
🎈4.5g 300M全速真無限
內部優惠 更多Plan 詳情請聯繫我
👉🏻WhatsApp傳送門:
👉🏻Telegram:

比個csl既入黎

我打左 佢都係話我無交錢
好撚無奈